DrawingPool v1.0

El proyecto esta hecho de forma muy general pero tiene las funciones basicas para simular una herramienta de diseno en canvas

Me base en la imagen 'example.png' para crear un diagrama de flujo
